世紀懸疑，點解隔離黃登到而家都冇畀警察搞?

負責人，牙JOE乜事都冇喎。
相反telegram群組既拉既拉，仲做埋證據告佢地涉嫌暴動罪。
反而隔離登咁多人上去9up乜事都冇

已沒落

因為舊登成班喺08年北京奧運之後變曬藍絲

樓豬到依家都未俾人拉 所以樓豬係藍屍

因為高登係小眾
同4chan一樣

拉左天王寺璃奈

咁連尼住呢

鼠王芬話告高登音樂台